鄧炳強指有政治人物煽動暴動但難有證據“正正是惡毒之處”

受到武漢初發的新冠病毒肺炎影響，立法會保安事務委員會會議多次押後，“一哥”鄧炳強終出席會議簡介去年香港治安情況，長篇大論聲稱學生犯案是被“虛假新聞”鼓動，更指稱有人“享受政治紅利”。民主派議員反斥警隊獲得“投共紅利”，“越打市民、越違規執法，都可以風生水起。”

民主黨林卓廷稱，鄧指控有政治人物煽動市民參與暴動，要求提供證據並交代有否政治人物因而被捕。鄧辯稱有關人物不會令自己身陷危險，不容易找到證據，“正正系惡毒之處。”林卓廷批評鄧虛無指控，胡說八道。鄧就稱有人包庇、縱容，又指會上多名議員發言有類似情況，是“活的證據”，但他始終未敢點名是何人或提出證據。

鄧炳強指反送中運動自去年6月至今年4月15日，共8001人被捕，1365人被起訴，當中566人被控暴動案，其中有29人簽保守行為及57人被定罪，當中15人被監禁，刑期由2星期至14個月不等。被捕者涉及3286名學生，佔41%。當中大專生佔6成，中學生佔4成。鄧指被捕者是“受害者”，被“虛假新聞”鼓動，更指有人享受政治紅利。

公民黨譚文豪表示，感受不到任何紅利，反而示威者和民主派議員要承受濫捕和警暴。民主黨尹兆堅亦指鄧等不同職級警員都得到“投共紅利”，“越打市民、越違規執法，都可以風生水起。”尹斥警隊偏頗執法，“藍絲（撐警察撐政府者）打人就放生”，如7.21面對大批持棍人員卻無行動，可見警方是7.21幫兇。鄧則辯稱，港台記者在北角遇襲和7.21事件，警方未找到兇手，不代表完全不再調查，若有證據仍會跟進。

至於民建聯等保皇黨則繼續為警隊護航，身兼監警會副主席張華峰在會上反指民主派議員提問是針對警方，是為反而反。經民聯梁美芬更重提要訂立辱警罪，鄧炳強則透露保安局正在研究。

經民聯梁美芬更重提要訂立辱警罪，鄧炳強則透露保安局正在研究。

咁夠膽直斥何君堯策劃721?

告誡國民黨人令
大總統袁世凱
1913年11月4日

近年以來，國民黨之所謂黨略，大率借改革政治之名，行攘奪權利之實。凡可以逞其野心者，雖滅國亡種，荼毒生靈，亦所不惜。其運動方法，或以利誘，或以威嚇，或以詐取，務使同種之人，互相殘害，而自為狡兔三窟之謀。其鼓吹之術，或以演詞，或以報紙任意造謠，顛倒黑白。利用一般思想單簡之青年，一入彀中，即為所賣，附和煽亂，至死不明。此等鬼蜮行為，即個人尚不能立身，遑論治國。

何君堯中晒

689: 佔中背後有外國勢力，適當時候會公開

1.) 千錯萬錯，黑警都冇錯。

2.) 黑警打廢老乖孫，都係代為教孫。

3.) 廢老要繼續撐黑警，因為你子孫係俾西方政治塗毒。

4.) 犯法一定錯，不過由黑警自己決定犯罪定義。黑警絕對唔會話自己人 (包括廢老) 犯法。

港共政權指使黑警虐待市民，有關人物不會令自己身陷危險，不容易找到證據，“正正系惡毒之處。”有人包庇、縱容，政府多名官員發言有類似情況，是“活的證據”。

721個個都有證據 拉左條冚家產西瓜達人同何已完未？

無罪推定都唔識

見到佢個樣就想暴動

唔係無證據
係班垃圾唔執法

唔知以為而家無

就快要出返篇潮文要寫警渣如何才算犯法